有冇相片打印機推介？

想買部相片打印機，方便印手機嘅相，有冇人有玩開可以推介下？
謝謝

留名學野

lm

冇人用開

搵左小小資料:

1. Canon迷你相片打印機 PV-123A $1288

-2"x3"相片
-可加邊框、文字、濾鏡效果和趣味圖案等
-相片紙背後的貼紙

2. Canon SELPHY CP1300 $1288

-睇完都唔明同上面有咩分別

3. HP Sprocket Plus 相片打印機$888

-可邊框和表情符號等自製相
-2.3x3.4吋相片連貼紙

4. HP Sprocket $988

-2X3吋相片連貼紙
-可加相框, 表情符號, 文字. 貼紙, 效果
-擴充實境(AR)功能，
-相細過上面嗰部少少，但有AR!

5.KODAK Mini 2 PM220 2R 迷你無線相片打印機

-2R相片，還可加入濾鏡、圖案、文字及相

6. FUJIFILM instax SHARE SP-3 $1,380 SP-2$980
SP-3正方形規格照片
SP-2 2R照片
可以在上面寫上自己自己喜歡的文
7.Polaroid ZIP
-amazon 最多人買
-2x3 吋的 Zink 相紙，讓你可打印出亮麗、有趣的貼紙相片

暫時對hpSprocket有興趣，有AR功能,即係可以PRINT影片一面一格相，SCAN張相時可以播返段片出黎(如果冇理解錯)

其實呢D機既resolution會唔會好低?
我知SP-3其實印出黎好多details少左好多 唔知係咪instax紙既問題

同埋呢D紙last得耐唔耐? 同曬相鋪果D相紙有無分別?

應該就唔係紙嘅問題。睇咗好多台灣網，所有呢啲機resolution都低，有色差。有時印出嚟會有白線，不過唔明顯。其實都係自在方便留個記念。

今日睇左啲review, 清楚左小小
1.Canon P123 細相，貼紙相，冇白色邊框
2. Canon cp1300 大相，冇白色邊框
3. hp sprocket plus 大過下面小小，細過canon 123
4. hp sprocket 細相，貼紙相，冇白色邊框
5. fujifilm sp 2 細相，長方形，白色邊框
6. fujifilm sp3 正方形相，白色邊框
7. polaroid zip 細相，貼紙相，冇白色邊框

CP1300

kodak 個部好似唔錯，機同相紙平d